不要說「地平說」，試著說「叻哥說」

杜生講幾多個論點都好，叻哥一句我唔信喎 我唔知喎 就可以抹殺哂杜生講既野 然後仲懶有文有路咁講自己啲on9野
森美真係講得好岩，佢地只係會以佢地既認知去信奉某啲事物，無論你拋幾多個論點幾多證據出黎，佢地都只係會活係自己既規律入面，唔容許你打亂我所信既野
睇完直播既總結就係藍屍on9真係唔係扮
講二百萬遊人同委任證個到真係笑出聲

又話有科技蒙住面都可以搵到你身份，咁實行蒙面法黎把撚呀？

stop making stupid people famous